818 唔好同我講聽日遲D到！遲下遲下咪無撚曬人？

各位手足！準時係美德呀！聽日2:00維園見！

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

唔遲到

巴打聽日準時見

有早無遲 維園見 我話嘅。

聽日見

好 邊個遲到 罰帶頭嗌十次口號 咩都得

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

睇到你呢句, 我唔知點解忍唔住流眼淚自問由細到大都好少喊發夢咁耐都未試過喊, 依家比你搞喊左

邊個遲到 罰帶頭嗌十次口號!!
邊個遲到 罰帶頭嗌十次口號!!
邊個遲到 罰帶頭嗌十次口號!!

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

點會冇人！倒灌返出去東南西北全部塞晒

齊齊塞爆佢

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒